尖咀單野唔知小弟諗得有無錯

班警犬知到我地be water之後就求其捉一個無辜既人，之後等我地班示威者聚集，再捉人。

各位義士，小心

我同意
但係又冇得唔理個女仔
要諗諗呢招點拆

好似見到有變左身嘅義士？

圍住都理唔到... 最多都係聲援 冇其他野做到
咁依個時勢寧願去其他地區都唔冒險搞狗屋啦

我覺得唔出奇，再加上2155為止，示威者並無接近警署附近就瘋狂偷射TG，除左係挑釁之外我諗唔到有咩原因要咁做

小弟覺得揾律師入去拆，唔係話各位義士唔聚得，但一收到風有防爆要即走，be water 唔好硬碰

推

王喜之前話示威者接近警署既話，狗可以用任何方法保護警署，咁依家可唔可以回應尖沙咀依家班狗做緊d乜？

各義士各我地都好重要，一個都不能少，準備長期抗爭

但佢捉人有目標嫁喎

有可能 推下先
但係可以點拆

尖沙咀街道係警署既延伸？

絕對係啦

咁都告得入 仲有天理?

明顯醉翁之意

但係無狗衝出黎捉人,會唔會純粹比人屌到發癲

我都覺得係引人去哂一個地方
再圍捕

冇諗錯！！！
大家要小心，不被捕！

黑警就擺到明亂拉扣留你48個鐘 等人街都唔敢出
一來就係刺激你地 二來又可以湊數

佢地個心態係反正你地個個無論市民又好示威者
都好係咪都屌我 我拉鳩你打柒你地都有人照住 無有怕

圍屌留返比街坊就得，你再勇都唔會可以衝入去救出黎。
身上有gear繼續遊擊be water ，唔好幫手圍，唔係一陣狗又9衝是但拉但搜到gear就煩。

真係救人留返比律師做。

搵議員

好多post都有類似諗法

小弟都出左一個

Push

小心呀大家

啲狗突然衝出捉人

交比街坊屌 我地做快閃就得
睇下聽朝邊個失民意

冇得理 等記者記招屌爆佢 白衫冇口罩都拉

等佢慢慢製造恐慌 全世界唔好黎香港

早幾日有不反對通知書 仲係個個範圍既市民只係座係到都鳩拉就知咩料 議員一樣係到

睇片唔覺係,似係有失控狗

我覺得唔係，係既話唔洗入返屋先出來
今日全程係想做pr
應該真係有人失控拉，然後為面

冇錯

推畀前線知！

勇武搞其他區，和理非圍佢放人，反正就算勇武拆佢警署，佢有邊次會放人，目標只係圍佢煲大佢，和理非已經夠

push, if go save her, be careful

痴撚線 拉人要理由
狗要有專業知識去判斷
佢拉錯人 係d狗既錯
唔好自己攪上身

義士唔好送頭，條女留番俾律師，議員啦

搶返個人返嚟

我都係咁諗

點都唔會放人
和理非令到附近唔係示威既市民都知咩事就好好
佢地再傳番俾佢地圈子既人

同意樓主所講，不過義仕唔駛出黎，亂拉人已經辣慶晒啲街坊，有良知嘅有地位既都會出聲去聲討，義仕出黎冇乜作用，今日行動咁成功，返屋企打個飛機訓覺好把啦

2個議員問左幾百次都無一個popo理佢地

要入警署先救到個女仔
議員入到去的機會大d

留議員律師記者就可以

其他人繼續快閃

冇野嫁 佢唔想周圍走比人撚 咁我地咪18區封晒d路 你見個個區都有人封路就知最後佢地都係要死死地氣周圍走比人撚

個女仔靠議員，一定唔會有事

要律師先救到
圍狗屋冇着數

過24hr 先圍 比律師做左野先 有咩唔對路 聽日圍

閃

搵律師議員記者處理啦。

圍完狗署都唔會放人，反而變成公子獻頭

。

onq 在場，靠佢用口撚狗

真 小心為上

同意，如果佢真係路過市民，差人charge唔到d咩，依家只係嚇鬼同做脷

俾輿論發酵先
雖然好慘,但問心就算勇都救唔到
唔好俾對家sidetrack到件事

講咗咁耐嘅接放學
有人組團未？

lm

圍狗屋好易太集中俾人拉到
要等律師同記者去搞
真心現階段幫唔到
不過文宣可以做大佢

然後再係記者會亂Up
日日係咁LOOP, 呢招真係好煩
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

黑警就係想你地救但現實係救唔到

都係要事後追住d克警黎插先得

最緊要係搵律法幫佢

啱，真係冇計。唯有潮州音樂，自己顧自己。救唔到咁多。

推諗對策

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

亂捉人自然會有文宣輿論問題
要借力打力

唔好咁而定返轉頭，個行人無辜就入唔到佢。重有市民同記者，前線保護左隊友先。

以D事比著普通人見到都嬲

唔好中計呀

10:15 ［尖沙嘴］警賊再次發射催淚彈

就係要簡個又瘦又弱又靚既捉

好明顯，8點半已經冇晒示威者，佢地完全冇人可以捉，又冇衝擊畫面，交唔到差

引人救，唔係之前做過咩?
總之唔夠人or有突發野要睇定d
有機想圍捕

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

應該特登見 個過程好多人易捉過條女
隔離行過都唔捉

好似有啲道理

其中一個可能
另一個可能係今日做左樣野係對政府有威脅
用SSP同一招數想將視線轉落TST單野度

call記者律師 唔好中伏!!!!

亂拉就靠街坊，議員，記者

前線去只會送頭

各有各做！

上次深水步已經係
呢招有效嚇到和理非

完全鳩拉...

應該係....

唔係話唔理街坊，但街坊入罪機會較低，我地唔好俾班狗引到岀嚟

黑旗啦

上次拉中沙田議員

義士咪去
交比街坊

可以點拆認真

up

唔好諗到啲狗咁聰明

其實只係失控 隨機捉人交差出氣

條街無可能無人，無得避

佢再亂拉長遠只係繼續幫我地邊面增人

正確

個女仔勁靚

星火律師幫手中

好快放番

警察拉人唔洗證據真係同公安有咩分別

告唔入個女仔
想義士去送頭
勿中計

咁同恐佈份子脅持人質有咩分別?

記者....

而家班狗專揀女仔黎搞
佢搏大家之後越黎越少女仔出黎
之後人數就會越黎越少

同意

我覺得5050 , 和理非少左即係人少左，抗爭呢家野人多就係起義，人少就係搞事

先9拉，睇下有無料告，佢地無成本

總之睇熱鬧而家都要小心！

無錯

泛民
建制

冷靜 救少女留比 議員和街芳做.不要去送頭

你都on9

有道理

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

［緊急］係北角見到成車竹!!

呢班唔算和理非啦，只係路過避唔切

推，前線手足注意

依個陰謀論太高啦gua....

唔好落單

push

好有道理，希望前線唔好中d仆街計

啱

單細胞警犬諗住同一招用兩次，真係好撚on9

上次雷射筆己經係

可能等畜龍黎

搵律師之後走人啦

咁事實係每次有人被拉都會令到更多人送頭

9成是但捉一個啦

根本就係想引市民去圍

推，唔好送頭，等佢地幫文宣上彈

驚咗你班友又去整大sir D寶貝靚車, 而家草木皆兵.

係等你圍狗屋 之後16:00又大條道理咁話受暴力衝擊

我都覺得係

跟住4點就有嘢講：示威者包圍警察

冷處理囉
律師照搵 支援基金照做野
之後慢慢愈黎愈多無辜比人捉
到時佢地知道咁做係唔work 我地民意又可以累積 一舉兩得

邊有咁多策略

見到有女咪好似有西屌咁衝埋去渣腳仔

不知幾爽

咩叫冇得唔理？佢係香港定大陸人都未知
同埋你以為之前放人係圍警署嘅成果？

而家D狗專捉少女
咩原因自己諗

認同
推下

佢好想一炮過拉幾百友，但係我地轉左戰法拉開距離，唯有拉街坊填數，但越咁做街坊越嬲。

黑警死全族

有片有相，有議員做証人話佢手無寸鐵。大家都要小心，be water

尖沙咀停mtr?

速龍出擊距離有限，輕裝備佢同鬥跑睇下邊個死先。

其實無可能告到佢 想學深水埗果單咁 借啲以搜屋？ 定特登激起民憤 要人圍佢 等佢可以用晒堆過期催淚彈

9萬6 就係要做呢啲。

義士咪去
勿中計

其實大家都知佢係路人 無辜
都係會無罪釋放
咁點解仲要圍佢
反正佢濫捕都係我地贏輿論

小心班黑狗又熄街燈出黎拉人

繼續咁攪，啲市民只會怕左班狗。

專捉𡃁妹

諗諗下可能係單純班狗真係on9

返去啪啪啪

有gear手足唔好去圍，繼續打遊擊就係最好支持！

新義哥：人呢，我要一千人啊。
犬犬犬：Sorry Sir，速龍唔夠快追，齋捉到條女。
新義哥：捉條女入黎，我親自盤問。

其實只係求其捉個交數

狗嫂太蠢賣隊友......

有同感，有gear記得be water

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

認同樓主
先鳩拉一個
引人圍狗屋
圍得狗屋後大家情緒就會好高漲，基本上好難散
犬隻喺狗屋衝出黎就可以拉好多人

而家又唔停JD mtr

圍捕mode

同埋 最後唔告個途人

For大家sd比長輩用既文宣

咪有得佢尻拉囉

他們得湊人數，這就不亂抓，8成48小時就放

的確有可能

翻牆上連登？

唔係有可能，係次次都係咁

鳩拉->引你圍->唔再be water

各位小心唔好俾人係後面抽水

local,有時轉唔到口語，因為差別都金幾大，同埋用口語打字比較多。
(dser 作文作多咗㗎書面語後遺症)

個女仔等文宣同儀員搞啦，圍狗屋即係去送頭

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

幾大，金字打多咗

其實唔洗圍，條女擺到明唔關事仲要比人影晒啲防暴狗點樣騎住條女，交比記者&文宣發大嚟講就可以。大家都知聲援係冇可能令警犬放人，現場手足keep住be water令班狗疲於奔走就可以

（係咪因為今日少人，be water得超好

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

出面已經有Post 話好嬲，吹雞叫圍尖咀狗屋

估計班狗一路有做緊類似嘅嘢：當眾圍毆、挑釁、濫捕 Etc，目的激起民憤去圍狗屋或死守防線，方便圍捕，直至拉哂全部前線手足為止

[好重要！］每日劇本：
狗求其捉或打街坊途人(一定入唔到罪） 》引人圍狗屋聲援 》等人衝擊》拉多批街坊同勇武派 (告得入)》每日記者會有野講

對策：
義士勿圍狗屋 等律師議員出手
義士破壞或圍狗屋 狗都唔會放人 哂氣力
反而會送頭
求其捉人 輿論我地贏 唔好被仇恨蒙蔽
做其他緊要野先 be water my friends

抓同捉都分唔到仲local?

下話

咁我諗都係靠文宣拆招
唔好俾狗引到去圍好啲

我認同
所以唔好中計

agger
幫,絕對要幫, 用第二D方式

我認為係衰衝動多
不過現場既都唔好戀戰太耐

推比義士睇

告佢唔入既，同會長一樣

手足而家走啱啱好，估計速龍各方面已經準備緊圍捕

出文宣?

既然不會衝入去，根本圍冇用，都不會放人

幫手傳開
驚前線衝動

垃圾警犬想引我地圍狗竇然後拉鳩我地班手足，NO WAY!!

如果要圍，應該最多人一齊叫口號行就拉最多
彈出彈入咁耐攤凍哂，又公布哂冇車，都走淨冇幾多啦
尖沙咀冇地鐵都好多路走

不如開個post推
咁樣出面易啲睇到

不要戀戰

總有啲人會話留守，話越多人越安全，結果就係送頭，唔好受人影響

而家每次行動佢哋都諗住用哩招

放心在外面集合 你哋去聲援唔係事前約定

我都覺得係，求其捉個引人去圍再等佢地有籍口做野 鐳射筆個單我都覺得小事化大

唔好再圍尖咀狗屋
已經有立法會議員在場
唔係唔理
係圍都幫唔到
架狗車又唔知車咗去邊

文宣一定要啦
民間記者會應該強調下而D

狗沖過來個陣得一兩個
其實可唔可以塭勇武撞箭頭

呢但擺明係狗亂來，打好文宣好過圍狗屋

我無野講

大家醒水啦喂，中咗咁多次計，圍咁多次邊次會放人，結果只係送頭

已經好幾次係咁 要諗辦法拆

律師社工出動 反正一定告唔入

Agger

佢亂拉一個就換到幾十個頭，賺到笑，你地咪叫撚飽佢我又唔會少忽肉

新官上任新作風 佢依家見示威者be water 就每區放一定警力 有事就出去先防守 同時叫mtr不停果個站再加附近二個站左右，目的就係令示威者增援唔到，跟著係無事既區快速增援 夠人就衝 拉人，

問題就係我地撤就會令人覺得我地唔理個個女仔

小弟覺得有gear既義士先走，街坊留係到

等犬隻捉到街坊又告唔入 但義士落左單就少一個

一個都不能少！！！

係，好明顯。特登捉女仔，激起民憤再深夜大量拉人。

因為佢地做咩都已經唔犯法。反而激起民憤仲可以拉多啲前線。

所以要小心佢地呢種新戰術

個人建議: 佢地再亂拉少女，一定要襯佢地少人

(好似今次咁得幾隻狗)，沖入去救人！！

我知唔係咁易，但如果現場人數多過狗10倍，一定要試下！！！

啲人中哂喇

其實我真心覺得香港人夠鐘要醒
俾狗真係蝦得太多，再唔反cup 只會係縱容緊啲狗亂咬人
下次真係見到有2-3隻亂走咬人，側邊無大狗/狗群
應該真係要調教下啲狗，見紅等佢地知驚

而家d人就係屌佢亂拉人所以圍

。。。。。。。打字時，你會考慮到動作，還是讀音呢？要不要我拍個學生證或者身份證給你。何況，號又怎麼處理？我這號還得是借我補習老師的

夠人嘅話直接打柒佢地

唔係唔理，係要有效，聲援完無方法令佢放人就要唔好抱死守心態送頭，同埋我唔同意留街坊俾佢拉（按最近經驗）

讀音
越打得多字越似

要好似上次沙田咁，救個個比狗扯爛曬件衫個個後生仔！！！沙田柚做到，我相信其他香港人都做到！！！

其實如果咁多人圍住2隻狗，佢地又亂捉人
可唔可以直接打佢老母
救返個女仔出黎先

除非你地可以攻入去

號支那人先會咁打
香港就算書面都唔會寫

黑權亂模女途人！
前排擋 後面摸胸
快啲入去推上國際

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

一定玩包抄啦，咁遠距離射黎冇用，但又keep 住射...想引d 人留係度玩包圍

推！

議員都起碼有地位, 好過手足比人蝦

我發夢諗到係警狗而家係明靠嚇，亂捉人，等話比人知，唔關事既唔好係呢個地方出現，唔係有理無理照拉，擺明亂捉係示眾，實在太低裝

而家係唔應機，你奈佢唔何，可能講普通話 唔識聽

聲援得都要有心理準備走依加㕷啲狗痴撚線
睇下深水埗聲援方同學嗰次

錯
目標唔係=沙田柚
係要做得比佢地更好更精彩

唔係可唔可以
係必須

啲狗真係尊捉少女，仲要攞正牌抽水，大家要唸下點應對。

個人建議，沖去引開一兩隻狗，比機會個女仔走先。之後自己再秒速轉場換衫，廢時比人追到。

大家開放討論，唔想再見到少女被抽水

麻煩傳比尖沙咀現場手足
個女仔有朋友、律師幫緊
Be water 散

其實都唔到你理
差狗唔會比人圍下就放人咁順灘
同埋依家已經有律師幫緊佢

圍住教下落單狗

好大機會，因為本身尖沙咀已有好大警力。

用激將法
Ｅ招難搞，因為我地有良心

如果有細心睇條片好似有一兩個人有試過沖狗救人，但唔夠上次沙田個次多人沖。應該10個一齊沖會有機屌到落單狗！！！

下次有咁既情況手足們見到有兄弟沖出去救要一齊沖呀！！！10個人就救到！！

ys, 要大家一齊唸下點拆

新二佬有讀酸子兵法

同意，唔好中計

絕對有可能 所以係尖沙咀既手足一定要小心

黑警真係卑鄙無恥，故意挑釁，但呢一個情況，要等律師去拆，呢啲告唔入，純粹係想警告香港市民，唔准幫示威者手拍片或吶喊助威，換句話來講，亦都即係話玩緊恐嚇。

如果今晚比popo交到數只會成就左個惡性循環

同意，大家要be water唔好變死水呀！！

讀音，有問題？讀音

極有可能開學前捉曬所有前線! 總之 hit and run be water

每次劇本都係咁

可以交比街坊

手殘負評左, SOR

11/8機場和你飛

圍一陣就be water走

Be water

其實 前線冷處理 圍一陣就走
俾啲傳媒 煲大件事？？？

你地圍住警署係唔會令警察放人架！
一定有律師幫緊佢
而且佢乜都無做過 d警狗最後都會唔夠料charge而被逼放人

班警狗既目標唔係個女仔啊
[size=6]個女仔係餌！個女仔係餌！個女仔係餌！［/size=6]

警狗目標係示威者啊 等你地聚埋一次過拉晒你地！

be water 唔好戀戰唔好送頭啊

我覺我堅持到律師泥就OK
律師泥之前受害人自己一個心理壓力會好大,出面有同路人既聲好重要
律師到場後律師比受害人既幫忙大過你出面一萬人圍

其實等議員、律師、記者搞就夠
圍佢佢都唔會放人
佢咁亂拉人法其實冇理由夠料落charge
好似方仲賢嗰次咁
而家唯有辛苦個女仔等最多2日放返出嚟

同埋我哋唔俾班黑警得逞
佢哋就可能會唔用亂拉人呢招

唉 班狗又衝左出黎拉人

中哂啦

唔好急，如果佢拉錯人就一定要放，我地跟進進度靜觀事態就可以，圍住都唔見得救到個女仔，忍一忍啦

d防暴衝晒出黎啦屌
唔好戀戰啦 個女仔係餌黎
佢好無辜但已經有律師幫緊佢 你地唔好再送頭啊屌

圍左就會放咩？
有律師去就夠啦

中咗。。。

睇片明顯係鳩捉

拉到果d睇嚟係衰契弟走得摩

係
佢一定低調放人
真係冇嘢做到

同意，人少有人少嘅好，
再圍佢都無幫助，只會嘈到街坊都埋更多人被拉入去，不如繼續be water

拉都唔係勇武派

我個腦load咗2秒先知佢想講咩書佢老母面咩，呀叔做咗幾廿年香港人都無聽過本地人咁寫嘢

其實佢地以為引到示威者
其實次次都係啲街坊去
之後佢又拉街坊
無限loop

agree

下次要救人要頭5分鐘死沖入去救。頭5分鐘救唔到，gear 勇武轉場去圍狗屋，留街坊同律師處理！！

集思廣益！！

我覺得今次係失控鳩捉， 一黎今次be water 既程度我諗冇人估到， 二睇片好似失控多啲， 但下次有呢個嘅機會都好高。

其實點圍都唔會放講真，不過唔知點解次次都會圍

欲蓋彌彰

好仆街地講一句
只要冇料告嘅，都係48個鐘
即使唔理街坊，48個鐘都係見返

問題係呢48個鐘，黑警唔知會做咩

都有可能

應該告唔入，但放左都唔會講你知，由得你班人繼續圍，然後popo又攻，無限loop

拉無辜咪比人造文章囉..如果佢地咁諗都幾無腦

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

今次影曬男狗搜女人身啦

樓主

照Be water
聲援都幫唔到太多 幫手call律師就ok

其實真係俾議員同街坊理啦
好想送頭咩？
要真撚死佢地

你啱咗
啱啱警署門口再捉多兩個